尋晚去飲，間酒樓喺度播……

……係midi版嘅好心分手
仲有關家姐嗰首放生

分飛萬里

講不出聲

周圍都見到你嘅巴打

特登揾你的

皇X

good guess but 唔係X府呀

富x

都唔係
好似冇乜分店

邊區架？

不了，驚自爆

間酒樓呀，唔係問您住邊區🌚🌚